有個毒撚阻住我食飯

是咁的，今日同朋友去咗龍門冰室食飯。
我地兩個各自叫咗個餐，一路食一路吹水。
之後食食下飯嘅時候，有條毒拎冇端端走埋來

我： 佢：
佢：哈～～～～次
(打咗個好大嘅打乞嚏，然後手掩住口)
佢：唔好意思，想問有冇紙巾？我鼻敏感發作
我：嗱 。(我喺手袋搵咗包紙巾畀佢)
(佢用紙巾捽咗一陣鼻)
佢：好好多啦，唔該曬
佢：其實我對仙氣過敏！！我諗你喺致敏原！
我：
我朋友：
我朋友聽完，笑撚到飯都噴埋出來

0/10

8/10

好有創意

好撚gay

想屌樓豬c 眼

有咩用？

假膠 拉

樓主係hehe界幾有market

同問

好笑喎